撐警曹永廉同CCTVB偽人今個星期日去大球場百萬行，一齊收佢皮

日期：2020/01/05（星期日）
時間：早上九點起步禮
暫定8點3偽人到場
地點：香港大球場

到時會係呢個位（中學對出）出發
行到落禮頓道佢地就會去食飯
出席偽人：
應屆港姐：王 菲、古佩玲、陳熙蕊
其餘偽人：
王君馨、徐 榮、鄧佩儀、傅嘉莉、江嘉敏、安德尊、郭子豪、
朱凱婷、蘇韻姿、張寶兒、黃庭鋒、阮政峰、陳國峰、陳曉華、
蔣家旻、曹永廉、許家傑、張名雅、林凱恩、蔡國威、莊思明、
楊玉梅、張彥博、周嘉洛、蔡康年、焦浩軒、于 淼、簡淑兒、
鄧卓殷、黃碧蓮、吳嘉儀、吳沚默、王子涵、劉溫馨、甄詠珊、
何泳芍、胡美貽、阮嘉敏、謝芷倫、丁子田、蔡嘉欣、黎振燁、
鍾君揚、鄭衍峰、李 豪、馬俊傑、黎燕珊、何佩珉、黃文意、
李芷晴、葉蒨文、黎寬怡、陳靜堯、陳苑澄、李明芙、丁樂鍶、
黃子桐、孟希璘、鄧美欣、劉芷希、袁鎮業、鄒兆霆、容天佑、
吳卓衡、李顯曜、林俊其、李善恒、司徒暉、黃浩霆

親生偽人收入公司有錢分
記得嚟支持喇！

上年有中聯辦落場支持百萬行

唔去就幫手洗facebook

幫手推po呀
嚟到嘅就喺呢個Group講聲：

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制TVB戰線 - 綜合狙擊頻道:
TG 狙擊TVB戰士行動組:

馬國明於7月14日下午2時出席紅磡置富都會活動，出現為數約半百的「追星運動」示威者，手持標語並大叫「無綫新聞，出賣港人」，大會即時將音樂開大聲，想以聲音掩蓋示威聲音，可是並不成功。

【追星運動】馬國明紅磡活動被狙擊-半百示威者舉標語

連登仔們，俾返七月嗰時嘅反CCTVB氣勢好唔好！

各位print定呢幾張海報，到時舉牌

路線圖
之前係試過去禮頓中心/利舞臺附近酒樓 食嘢

多人熱鬧D

百萬行放tg

個個見到佢都屌佢老母，佢都幾無癮

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

成班垃圾

一齊行，一路行一路屌佢老母
係佢屋企人面前屌，大大力屌
屌到佢反皮！

撐警曹永廉屌黃之鋒

好似viutv 都去

點解咁on9

應屆港姐：王 菲

想人以為佢係個個王菲吸fans

和你行

係呀
屌cctvb，撐viutv

唔好漏左莊思明呀 大馬臭閪

呢條八婆蒙面都唔屌

市民可唔可以去一齊行百萬行？

可以呀

入面有周嘉洛=金城安

一樣係藍絲

和理行

Left comments on facebook

真？

全家都藍到仆街

王 菲

馬拉人本身已經好藍

港姐黎

係咪遊行集會?一定去!

去賀佢老母

慈善活動嘅百萬行

百萬行變百萬跑

正呀

G持 利申：會去

補返星期三未行既路

btw, 應該點聚人同做咩野好？

推

push

推！！

緊係陪佢地行一路叫口號
大球場出邊好多曱甴，但一落去已經無

公益金教壞人

行佢老母

如果班藝人照去到時跟著佢哋一路行一路嗌口號

諗定口號嗌

一路行一路叫口號舉牌

cctvb應該會請多左食蕉
不過我地係隔離叫口號，佢咬我食呀

Push

撐警奀星

到時應該多藍，手足請留意

我好驚遊行中既暴徒會破壞藍店

tvb

同佢打過囉

星期日去上水仲好啦屌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢個係朝早九點呀

好撚多根本做show無撚行晒全程 食撚屎

推！追到佢地係香港無廣告敢用！！！

行到落銅鑼灣就走去食飯

去完再去上水

：

，

要支持

仆街cctvb

追擊佢

[size=6][red][b]撐警奀星

攞

藍絲仆街死

Tg

收皮啦CCTVB

我哋都申請或唔申請去附近遊行 睇吓佢取唔取消都好😄

便衣狗保護偽人
警甴陪無線人渣一齊行

-0push

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

TG百萬行 ...

咁早 到時現埸得幾丁連登仔

百萬行

楊明女朋友，楊明又係藍

推 比番個勢黎睇下啦

我記得仲有個咩蔡康年喺浸大外面清rb

記錯請指正

班垃圾食下tg都好既 個人都清醒啲

okok

推
食屎啦曹永廉

推爆佢

認真 搵個位聚人 跟住一齊行咪得

如果告非法集結嘅
分分鐘拉埋真係去百萬行嘅人

但要搵人出文宣

岩岩行去個位聚人最好

約幾個朋友到時一齊同偽人做善事

幾正喎

曹永廉太仆街
有佢個post 推得快d

支持追擊

其實班藝人唔去，個慈善活動咪可以順利舉行

香港獨立

去

tvb 戰線如火如荼

手足好波

一齊支持

uppp

推啊
一齊去

簡兒老公 你老婆簡兒都去你點睇
仲有你敢打先算啦

Walk of Shame

多謝曹永廉

搞到佢取消為止

Pish

去支持下先

冇楊明？ 李嘉？
唔係好愛國咩

會唔會係大球場放tg ?

唔夠藍

推！
搞到百萬行變民陣百萬人遊行

大球場到時唔入得
不過我地場外等佢

咁仲唔夠藍

為左抗爭，幾早都要起身

很有用的行動po
大大力推

Tvb 88

正 又可以食放題

要推到條廢物比行家杯

支持721警黑勾結，支持831恐襲手無寸鐵香港人！
曹永廉！楊明！姚瑩瑩！李嘉！黎瑞恩！戴夢夢！
你地枉為人！

一班人，721 安排過千白衫恐怖分子,手拿水管通、木棍等攻擊性武器 ，無差別攻擊香港人，案發時有兩「警員」視而不見，同時逃走。

831太子站內，一班幪面、冇委任証、冇號碼但自稱「警員」嘅恐怖分子，手持鐵棍、化學噴劑 等攻擊性武器，無差別攻擊香港人。

想同曹永廉影相，有無機會？

有
不過食蕉會阻佳曬，要拉佢出去

太好啦, 1月1行唔到, 1月5行囉
TG 一齊吸, 跳起Yeah

姐係佢地霸咗大球場，要佢哋開始行我地先可以埋身？

支持樓豬, 睇到你呢幾個月出左唔少力, 多謝晒

可唔可以用呢個代替push
整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

- 分享自 LIHKG 討論

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

被捕fa喺警署內遇見被捕情侶
男生被毒打虐待
女生被性侵輪姦

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

係

打倒共媒人人有責

太早了

去啦

抗爭唔分時間

Tui

果曰 我得閒啊⋯⋯

過街老鼠

會唔會係當非法集結架？

唔會
咁多藍絲

位置難去難走

可以禮頓道歡迎佢地

tvb班垃圾奀星

藝人係未唔怕食TG 好想知

去完再返上水 一流

明顯唔驚啦

好想J女藝人比胡椒水射到成面都係個畫面

長到

大大聲播rap talk三字經

支持支持！愈多人去愈好！

原來兩老報咗名，準備整啲標語比佢地帶去反tvb

721

希望各位記得個日都有光復上水行動 唔好唔記得上水手足

去完百萬行再去上水

到時見

一齊行啦 守門員

嘩屌你老母 tvb真係無個好人
連登咪撚再睇愛回家

講就係？

一齊唱 Rap talk 三字經

個日被迫要參加
希望大家幫下手啦

想見明星

今次唔可以輸

D公司扮曬野迫員工參加

好似有hsbc份

Oh

匯豐恒生中銀花旗中建設工商...好多都有份

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我果日要去百萬行呀

不嬲都支持cctvb
一齊去現場支持佢地

最驚去到多人，佢影相當埋其他人支拎佢，所以去的人要拎到橫額

屋企係附近

其實依家正常一個真香港人每星期都百萬行緊

i want him D

李芷晴、葉蒨文、黎寬怡、陳靜堯、陳苑澄、李明芙、丁樂鍶、
還有個葉蒨文

都係港姐出身

收佢皮

好撚失望
雖然已經冇再睇tvb 但覺得佢地班後生既應該會正常d

pish!!!!!!!!!!!!!!

黎明行動之百萬行

太早，冇人會到

已經有幾十人會去

取消咗未？

set tg group 未？

tg is coming to town

有病去過武漢記住唔好去

嗱老老豆豆，咪攪到我老婆＂簡淑兒＂

係番原本行動go講

呢個係重點，斷佢米路

仲以為功夫妹係黃

我好想睇tvb

仆街呀

以前細個追星都有去，可以同d星一齊行，果時謝安琪都見過

聽日仲有好多大官架

通常行完會晌時代廣場上面飲茶

係利舞臺
不過聽聞好似聽日改地方飲茶

基本上好多遊行團隊都係附近飲茶，cctvb就利舞臺

狗官

全部都係二打六就收皮喇

九點玩完,再去上水辦年貨肛肛好

曹永Cheap撈咗咁多年都係二打六
估唔到呢日有機會做主角

今晚仁濟都係主角

帶菌師

直播？

推
------------
香港獨立 唯一出路

好想追星

一齊行囉，元旦日都行唔到

原來你們fb 專頁成 5萬like。犀利。

唔使預早報名架?就咁去捐錢然後行就得?

唔洗捐唔洗報告係隔離行就得

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

報名參加既好似有衫派架，好易分到。

可以唔着

但就算有人唔著但佢派左出黎，要證明身份時都可以出示到，但手足就出示唔到。

好多政商畀名人
有社會地位！
777客仔

睇情況散水

不過要小心，
一定會有好多便衣狗。
有機會亂咁拉人。

我覺得呢個時勢下，佢未必咁易會比無報定名既人咁易接近大隊囉，應該會有好多狗圍住，不過都可以先去睇睇既。

講真一齊行山行同一條路又有咩野問題？
參加者本身係可以帶親朋戚友join
唔記得帶衫都唔出奇

王君馨
外國讀書基督徒

影完相呃like未起步就散啦

唔會
佢地要拍片

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

推推推

取消未

一路行一路追住佢黎鬧

未取田

推!!! 但小心唔好傷到其他傳媒機構

只搞cctvb

又王菲又葉蒨文
星光熠熠

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

P

推到佢唔夠膽出現

和你百萬行

推呀

應該要今晚就準備定文宣路俾偽人睇
可惜以家先睇到post

取消未啊

蘋果琴日話會如期舉行
但係viu 果d 都唔派人去了，得返tvb 藝人

viu唔派人去係新聞報？

最新消息係佢地匿係大球場，唔會出嚟
所以打算殺入大球場

up

cctvb累全家

參加者入緊場

cctvb坐24座入

未知非參加者入唔入到大球場
以往係可以入

成班垃圾劊子手

有冇直播link?
想睇下有幾多慢人

要人
球場冇手足

黎緊，但如果入唔到球場咁使唔使搵咩地方會合，定各有各?

單枝搞事一下就俾警察拉左

樓主？

有消息 多狗

帶定個喇叭去播榮光唔知拉唔拉。

大把人 俾人迫去

立場有LIVE

Push !!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔會

播口號啦

冇曹永廉

到左

咁少人嘅
驚呀？

物以類聚 人以群分

唔該曬

成班奀星

唔係幾覺有手足，點搞。。

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

點解唔俾我見佢

無乜市民去
好多都係比公司逼

幾時開始百萬行變左撑共集會??
見有牌果D全部都奶共機構藍商

成班偽人時代廣場落車

行都無行，直接上車走